泫雅白背心濕透黑色內在美現形

▲（圖／hyunah_aa Instagram、topstarnews）

有如「小野馬」一般的25歲韓星泫雅，自出道以來性感妖艷的魔鬼身材就一直備受討論，只要一出場必能瞬間擄獲全場粉絲的心。前天（29日），她受邀參加首爾蠶室舉辦的「Water Bomb Festival」，只見身穿白色背心和牛仔短褲的她，被粉絲用水槍噴得全身濕答答，黑色的內在美若隱若現，讓在場民眾都瘋狂暴動！

▼（圖／topstarnews）

泫雅前天出席南韓雪碧的水槍節活動，一上台就是連唱好幾首夯曲，勁歌熱舞的過程中還頻頻被粉絲拿水槍噴射，眼看身穿白色低胸背心、牛仔短褲、細高跟鞋的她，S型性感曲線及超白美腿表露無遺，就像經歷了一場大雨般，從頭到腳全身濕漉漉。

▼（圖／mydaily）

不過，更讓人害羞的是，濕透的白色背心竟透出了她的黑色胸罩，豐滿的上圍呼之欲出，更露出了傲人的事業線，最後她索性脫下高跟鞋瘋狂熱舞，以性感舞姿著稱的她，抖胸、開腿等各種挑逗的舞姿都不吝嗇地展現給大家，把現場氣氛炒到最高點，讓粉絲的眼睛都大吃冰淇淋，嗨爆全場。

▼（圖／OSEN）

▼（圖／bnt）

不得了不得了

韓國妓女文化

假波 不了

個樣整到咁

泫雅 化裝 整容 假雞一個

有無片

玩透視係幾正既

version 幾？

好撚正呀

😍😍😍😍😍😍

假波

除左佢好過啦

韓國盛產塑化雞, 仲追果D人真係無品味

對腳好正

g

韓國第一泫娃淫雅

D淫賤動作仲做得盡過啲雞
跳舞=/=得淫舞 侮辱曬跳舞兩個字 搞到而家啲人呢上台表演跳舞 點知全部都係韓國淫野

lm

去動漫節睇過Dance power嘅比賽，就知道唔同嘅舞種喺香港都好出色 Twerk依加喺美國都好流行，而唔係所謂嘅淫舞，只係多咸濕仔睇女跳舞=跳淫舞，btw Hyuna真係好撚淫

唔跳淫舞唔通跳芭蕾舞咩

韓國除左妓女仲有啲乜

正到痴線

劣化左好多
全盛時期丁到出血

嫖客

Leave name jj

屌你老婆

跳舞跳到咁同做雞有咩分別

留名

已經過晒全盛時期
而家已經好似冇咩人睇佢同講佢

雖然係假波, 但都係正

個樣咁老既

25歲殘到咁

法官大人

老了

已經唔認得佢

其實一直覺得哩條女好醜樣，成個Michael Jackson咁
係咪只要跳得夠淫賤就乜都無所謂？

香港搵唔到呀嘛

哇 好淫 好想知佢扑野咩樣

雖然人造人 但

法官大人

宜家性感唔興喇
審美疲勞
果陣一窩風行性感

對波真係好假 但對腳

女人咁著真係好正

對腳正好多

人造人

呢條女真係淫能到，快d 開發韓國av 市場啦

好樣衰